香港航空工程師 機場工作墮斃

機場日前發生奪命工業意外，1名隸屬香港航空的工程師，在機場禁區範圍工作期間，意外從高處墮下受傷，送院搶救後不治。

死者為香港航空工程師，6月28日上午10時許，該名工程師在機場中場客運廊工作期間，意外失足受傷。機管局接報後，即時派員到場了解事件，並召喚救護車將傷者送往北大嶼山醫院救治，惟經搶救後，延至29日晚上不治。

香港航空發言人表示，對事件深感難過，並對其家屬致以深切慰問。該公司管理層已親自前往醫院探望家屬，並會盡力向他們提供支援及協助。

成龍

有時邪到唔到唔信多災多難

咩成龍？

成龍做香港航空公司宣傳大使

維修員 = 工程師 ?

維修有維修既工程師

係工程師界黎講，你當佢麥當奴既經理就OK

...